+++
date = '2021-11-17'
slug = '0f0365668e22e8f5ec7c346dc2bccd5b'
tags = ['twitter']
title = 'RT @etermax: ¡#SumamosTalento en nuestros equipos de Uruguay 🇺🇾 y'
+++
RT @etermax: ¡#SumamosTalento en nuestros equipos de Uruguay 🇺🇾 y Argentina 🇦🇷! Buscamos personas que quieran tener el ownership de nuestro…
